放兩張2/7頭場 林日㬢細聲講2020半厭世 飛

如題。
買多咗兩張，有意加telegram: